【思捷玩完】ESPRIT亞洲56店將全線結業

思捷環球（330）公佈，除了終止在中國大陸的業務外，思捷還決定關閉中國大陸以外在亞洲的所有56間零售店舖，尤其是新加坡、馬來西亞、台灣、香港及澳門。店舖關閉建議預期將於本財政年度末前完成。店舖關閉建議完成後，思捷將繼續中國的合資公司業務以及亞洲的批發業務和許可權業務，並專注於歐洲的核心市場。

思捷表示，管理層正在制定一項重組計劃，而該計劃將於2020年6月底提交最近成立的債權人委員會以作批准。同時，該集團將繼續精簡其業務營運，藉以將成本及開支減至最少。

截至今年3月底止9個月，該56間店舖為思捷收入帶來約2.67億元，佔集團同期總收入少於4%。

根據思捷管理層的初步評估，估計店舖關閉建議將產生店舖關閉、資產和存貨減值及員工遣散費的一次性特殊成本，介乎於1.5億至2億元。

詳情入link睇

想當年係藍籌股

被起底警務人員：警方資助更換車牌

香港仲有esprit

學香港小輪咁收租玩手指又一日

好彩有忍痛走

現價0.75

5號仔不遠矣

節省成本，升

呢間嘢退出零售，即係零售業應該見底回升了

香港既思捷起邊?

中環街市後面?

一代股王 壽終正寢

唔知係新時代下 新一批沒落嘅公司又會係咩呢？

犯罪集團宿舍附近有間

撚有資產收租咩